劉馬車算唔算香港之光 幫香港人爭返一口氣

屌完個中國雞屎忽再質佢食屎 真係得馬車哥哥先做得出 幫完香港人出氣自己又爽都係坐三年 相反香港人咁仇警仇中一條友都郁唔到 仲要班手足坐足十碌

幫你條5毛爭氣啫
大家都係廢人

我唔算廢 做kfc月入都有1m

之前好多5毛話佢係愛國青年黎架
又中回力鏢 真係唔抵可憐

我1mm

生子當如劉馬車

1 maan mon?

原來做雞記都有一球野一個月

dklm我十幾年前時薪仲係15蚊

何妖子弟 唔簡單

3年零6個月 再出嚟強姦人

佢kfc亞太區總裁 你柒左